東華Rap明星團隊

此明星團隊以何宇翔為頭目

距地唱Rap，中意飲酒，時不時吸大麻，飲止咳水。